{
    ".deb (64-bit)": ".deb (64-bit)",
    ".Net": ".Net",
    ".tar.xz (32-bit)": ".tar.xz (32-bit)",
    "1st SmartBridge connecting ARK and Ethereum": "第一智能桥(SmartBridge). ARK跟Ethereum一起通信",
    "200,000 ARK in 1st year for GitHub Developers": "第一年ARK给GitHub贡献者荣获200,000 ARK",
    "32-bit": "32-bit",
    "64-bit": "64-bit",
    "A curated list of ARK blockchain projects": "ARK项目的资源集合",
    "A Wallet for Everyone": "每个人喜欢的钱包",
    "About": "简介",
    "Accepting ARK in the ARK Merchandise Store. This is currently not a priority and will be re-assessed after formation of ARK business entity.": "一个人能用ARK买ARK的商品",
    "Advanced PowerShell": "Advanced PowerShell",
    "Advisor / Co-Founder": "顾问 / 共同创办人",
    "All-in-One Blockchain Solutions": "All-in-One Blockchain Solutions",
    "Already have a Slack account?": "已经有一个Slack用户名? 来了!",
    "Alternative API Python implementation for ARK": "ARK的PythonAPI技术文件",
    "Alternative Development Implementation and Programming Languages.": "编程框架还有应用编程接口",
    "Android - coming soon": "Android - 不久",
    "APIs & Framework": "编程框架也应用编程接口",
    "ARK Based Projects": "ARK本项目",
    "ARK blockchain news feed": "ARK区块链的消息来源",
    "Ark Blockchain News": "Ark区块链的新闻",
    "ARK bridges well known blockchains through the use of our custom SmartBridge technology, making an ecosystem of interconnected blockchains possible.": "ARK的智能桥(Smartbridge)允许著名区块链跟ARK一起通信",
    "ARK CANNOT help with any type of passphrase problems.": "ARK不能帮你如果你没有你的密码!",
    "ARK Community Fund": "ARK公众基金(ACF)",
    "Ark Contract Execution Services": "Ark Contract Execution Services",
    "ARK Core (node) is getting a total overhaul. We will be rewriting the core from scratch. What this means for ARK is faster transactions output (tx per seconds), higher scalability, Dynamic Fees, use of Multi Core CPU’s, quicker tx processing, better stability, multiple payment transactions, preparations for smart contract deployments, and tons of other new features  - This upgrade is the next step in building the future foundation of ARK and will enable us to further our development roadmap.": "ARK Core(核心代码)还行还行.  我们一直要装修, 所以ARK是多快, 多交易的能力, 多延展. 新的核心代码有动态交易费用, 可以用多核处理器, 还有准备好了智能合约也被称为自执行合约.尽先生产这种核心代码",
    "ARK CORE - Founding Members, Advisers, and Crew": "ARK CORE - 创始人, 顾问, 船员",
    "ARK CORE v2": "ARK CORE v2",
    "ARK Delegate List": "ARK受托人名单",
    "ARK is a truly global effort with 15 core team members from 11 different countries and an ever growing population of hardcore dedicated community developers, ARK is a collaborative effort in the true sense of the word.": "ARK是多元国家实力. 十五船员在十一不一样国家, 还有很多其他开发商. ARK真的是国际的社会.",
    "ARK is built on node.js/javascript but we want the world of developers to be comfortable in their favorite programming languages. So we are integrating multiple other languages.": "ARK的核心代码是node.js/javascript电脑语言, 但是我们要舒服电脑业者所以有很多不一样应用编程接(API).",
    "ARK isn’t being built by one man, one team, or even in one country.": "ARK不是一个人, 不是一个团体, 不是一个国家.",
    "ARK Legacy Members": "ARK资深会员",
    "ARK network statistics": "ARK网络统计",
    "Ark News": "Ark新闻",
    "Ark Noah": "Ark诺亚",
    "ARK Node documentation'": "ARK节点的技术文件",
    "Ark Official Explorer": "ARK正式的块浏览器",
    "ARK provides users, developers, and startups with innovative blockchain technologies. We aim to create an entire ecosystem of linked chains and a virtual spiderweb of endless use-cases that make ARK highly flexible, adaptable, and scalable. ARK is a secure platform designed for mass adoption and will deliver the services that consumers want and developers need.": "ARK给大家创新区块链技术. 技术的大生态系统目标, 接区块链标, 用例居标. ARK可以延展按比例绘制, 还可以适应环境. ARK是很安全为大众采用.",
    "ARK Reddit Wiki": "ARK Reddit 指南",
    "ARK Roadmap": "ARK路线图",
    "ARK utilizes a modified Delegated-Proof-Of-Stake (DPoS) consensus mechanism featuring 51 delegates": "ARK的共识机制是授权股权证明机制(DPoS). ARK的中块链有51个受托人.",
    "ARK wallets connect to fully synced network peers removing the need to download the full blockchain. With the ARK wallet you are up and running as soon as it’s installed, no more syncing! And, with 8 second block times you can actually see your transactions occur in real time! No more checking in every 30 minutes to see if your transactions were confirmed.": "用ARK因为你不用下载全部区块链. 你在上网同步网络对等. 在ARK的钱包你不用等很久如果你要看你的交易因为每个块的时间为8秒",
    "ARK was founded by 27 individuals from around the globe. Currently ARK has 15 core team members, coming from 11 different countries, giving a decentralized team a whole new meaning.": "ARK的团体有27创始人. 现在有15船员在11不一样国家. ARK真的是国际的社会.",
    "ARK Whitepaper": "ARK白皮书",
    "ARK | All-in-One Blockchain Solutions": "ARK | All-in-One Blockchain Solutions",
    "ARK": "ARK",
    "Ark": "Ark",
    "ArkNode": "ArkNode",
    "ArkStats": "ArkStats",
    "ARKVM": "ARKVM",
    "ARKVM. The ARK Virtual Machine integration will allow users to issue ARK Smart Contracts. Similar to Ethereum.": "ARKVM是虚拟机. ARKVM可以做智能合约也被称为自执行合约.Ethereum的虚拟机相仿.",
    "Automated rebuilds for ARK node": "自动改建节点",
    "Awesome ARK": "Awesome ARK",
    "Beta Testing": "测试",
    "Blockchain": "区块链",
    "Blog": "网络日记",
    "blog": "网络日记",
    "Board Member / Co-Founder": "董事会成员 / 共同创办人",
    "Bounties": "悬赏",
    "BRIDGING": "架桥",
    "Build a use interface": "设计用户界面",
    "Build Back end of new explorer": "做新的后端块浏览器",
    "Build Partnerships": "合伙",
    "Building a blockchain app (encoded listener) and connecting it to ARK’s mainchain via SmartBridge for initial testing. This now focuses on ACES (ARK Contract Execution Services) sponsored by ARK and built by community developers. ACES is an Encoded listener node, with a user interface connecting ARK and ETH.": "做一个区块链的应用.这app可以用智能桥(SmartBridge)所以把两区块链连起来了. 这是ACES(Ark Contract Execution Services). 公共的开发人员做了. ACES是由ARK的赞助. ACES是一个encoded listener的节点. ACES有用户界面所以ARK可以跟Ethereum把两区块链连起来了",
    "Building iOS/Android based mobile wallets.": "编程iOS/Android手机的钱包",
    "Building partnerships and bridging other projects is a never ending phase on the roadmap. We will always be looking to connect and build partnerships, so this percentage will never be complete.": "一直合伙所以不能完结",
    "C": "C",
    "C++": "C++",
    "CFO / Co-Founder": "首席财务官 / 共同创办人",
    "Code and Integrate ARKVM": "编程然后实施ArkVM",
    "Collaboration / Partnerships / Media": "协同 / 合伙 / 媒体",
    "COLLABORATIVE": "协同",
    "Collection of useful links, tools and other resources to make your life with ARK easier.": "有用网站和ARK具.",
    "commits": "commits",
    "Community Explorer #1": "公众的块浏览器 #1",
    "Community Explorer #2": "公众的块浏览器 #2",
    "Community Explorer #3": "公众的块浏览器 #3",
    "Community Explorer #4": "公众的块浏览器 #4",
    "Community Explorer #5": "公众的块浏览器 #5",
    "Community ran ACF for custom proposals": "公众的ACF. 写独特的倡议书.",
    "Community Websites & Useful Links": "公众的网站和有用网站",
    "Complete overhaul of ARK.io website.": "新的ARK.io的网站.",
    "Complete Redesign/Rebuild of ARK block explorer. See it": "新的ARK块浏览器. 看看.",
    "completed": "到了",
    "Contact - ARK | All-in-One Blockchain Solutions": "联系 - ARK | All-in-One Blockchain Solutions",
    "contact form": "联系表",
    "Contact": "联系",
    "Creative Consultant / Co-Founder": "创意顾问 / 共同创办人",
    "Crew": "船员",
    "CTO / Co-Founder": "首席技术官 / 共同创办人",
    "Currently this is not required for ARK to continue. It is on the roadmap because we feel it is a step into future ideas and projects, and broadens ARK’s future possibilities. We have investigated multiple options, and have chosen to plant our roots in France with an SCIC (similar to an LLC, more can be found": "这是在我们的路线图因为我们觉得可以有新的思想. 这是给我们多门橹. 我们找到很多不一样国家了. 然后, 我们觉得法国是很舒服. 我们有SCIC, 如果你要多知道看这里",
    "DECENTRALIZED": "分散",
    "Delegate Monitor": "受托人检测",
    "Deploying & Testing on Devnet": "在Devnet调配和测试",
    "Deploying on Mainnet": "在Mainnet调配",
    "Deployment of TestNet clones for start-ups.": "调配测试网(TestNet)所以新的刚起步的公司可以用",
    "Design UI for ease of use": "设计用户界面所以不难",
    "Desktop Wallet": "台式机的钱包",
    "Details": "详情",
    "Developers - ARK | All-in-One Blockchain Solutions": "开发商 - ARK | All-in-One Blockchain Solutions",
    "Developers": "开发商",
    "Developing & writing ARK CORE v2": "发展ARK CORE v2",
    "Development of Various Smart Card/NFC Materials.": "发展智能卡/NFC料",
    "Downloads": "下载",
    "Elixir": "Elixir",
    "Email": " 电子邮件地址",
    "Enter your email below to join ArkEcosystem on Slack! You will get an invite within 24 hours.": "你要来我们的Slack? 您的电子邮件地址. 等24小时.",
    "Enter your email": "您的电子邮件地址",
    "Exchanges - ARK | All-in-One Blockchain Solutions": "交易平台 - ARK | All-in-One Blockchain Solutions",
    "Exchanges": "交易平台",
    "Explorer Redesign/Rebuild": "新的ARK块浏览器",
    "Explorer": "ARK块浏览器",
    "Explorers": "公众的块浏览器",
    "FAQ": "常见问题",
    "FAST": "快",
    "Feel free to contact us with any other questions or join": "请你给我们你的问题",
    "First Iteration of SmartBridge (usecase). (Encoded Listener)": "第一智能桥(SmartBridge的用例). (Encoded Listener)",
    "for live support from our community.": "公众可以帮一个人的问题.",
    "Formation of Business Entity. IE, Foundation.": "企业实体的形成.",
    "Forum": "论坛",
    "Front end UI": "前端用户界面",
    "Full-Stack Developer": "全端工程师",
    "Github Bounty": "Github悬赏",
    "Go to": "去",
    "Go": "去",
    "Have an idea and skills for custom project?": "你有项目的发想吗?",
    "Here are a list of resources and tools for development, with live GitHub stats.": "资源集合还有Github统计",
    "here": "这里",
    "Hire lawyers, complet paperwork": "招收律师. 做文件了.",
    "If you lose your passphrase your ARK is gone forever!": "如果你没有你的密码你没有你的ARK!",
    "Implement IPFS into ARK core.": "ARK跟IPFS一体化",
    "Info System Specialist / Co-Founder": "信息系统的专家 / 共同创办人",
    "Inform yourself about ARK here. Keep reading.": "你要多知道ark是什么吗? 看看.",
    "Initial R & D": "初步研发",
    "Integrate code and make wallet compatible": "手机的钱包一体化",
    "Integrating ARK as Payment for Merch Store": "一个人在ARK Merchandise Store可以用ARK买什么东西",
    "Integrating ARK into woocommerce, gocoin, or other payment processors.": "Woocommerce, Gocoin, 还是其他选项所以可以用ARK买什么东西",
    "Integration into Ledger Hardware Wallets and ARK desktop wallet compatability": "硬件钱包跟ARK台式机的钱包一体化",
    "Integration of Inter-planetary File System (IPFS).": "星际文件系统(IPFS)一体化",
    "Integration of InterPlanetary DataBase (IPDB). This depends on final release. Learn more": "星际数据库(IPDB)一体化. 要看最后发行的打算.",
    "Interplanetary Database (IPDB).": "星际数据库 (IPDB).",
    "IPFS (Inter-planetary File System) is a peer-to-peer hypermedia protocol. With IPFS integrated ARK will address large amounts of data and place the immutable, permanent IPFS links into the ARK blockchain without the bloat. It will timestamp and secure your content, without having to put the data on the chain itself.": "IPFS是一个对等的分布式文件系统. 如果ARK有IPFS可以有重的数据, 因为不可移易的数据有哈希还有时戳.",
    "iPhone - coming soon": "iPhone - 不久",
    "issues": "问题",
    "Java - C# Dev / Co-Founder": "Java - C# 软件开发工程师 / 共同创办人",
    "Java": "Java",
    "Join ARK Slack": "来ARK的Slack",
    "Join Slack - ARK | All-in-One Blockchain Solutions": "来Slack - ARK | All-in-One Blockchain Solutions",
    "Join us on Slack!": "来Slack!",
    "Kotlin": "Kotlin",
    "Linux .deb (64bit)": "Linux .deb (64bit)",
    "Linux .tar.xz (32bit)": "Linux .tar.xz (32bit)",
    "List of all exchanges where you can trade ARK coins, along with live charts from CryptoCompare and historical data.": "交易平台的资源集合还有Cryptocompare的图标",
    "List of useful ARK links, snapshots, explorers": "有用网站和ARK具.",
    "log": "日志",
    "Logos": "商标",
    "Looking for a blockchain solution for your business or project? ARK is your solution.": "你要找到一个区块链的答案? ARK是的",
    "Lua": "Lua",
    "Mac OS": "Mac OS",
    "Make Instructions and easy walk through": "做指南",
    "Making ARK clone-able with push button deployment and linked to ARK’s Main Chain via SmartBridge. So any startup that wants to fork ark can do so with ease and be SmartBridge compatible right out of the box.": "你可以有一个不难块链的答案. 只是电钮然后你有智能桥(SmartBridge)兼容区块链",
    "Making Documentation for SmartBridge. Making it Easy to understand with instructional tutorials. Also a more technical SmartBridge White Paper.": "写智能桥的技术文件还要教程",
    "Making easy to use intructions": "写不难教程",
    "Managing Director / Co-Founder": "常务理事 / 共同创办人",
    "Media Kit - ARK | All-in-One Blockchain Solutions": "记者材料 - ARK | All-in-One Blockchain Solutions",
    "Media Kit": "记者材料",
    "Menu": "选单",
    "Message": "留言",
    "Mobile Developer / Co-Founder": "手机的软件开发工程师 / 共同创办人",
    "Mobile Wallet - SOON": "手机的钱包 - 不久",
    "Mobile Wallet": "手机的钱包",
    "Mobile Wallets": "手机的钱包",
    "Name": "名",
    "Network Architect / Co-Founder": "网络的建筑师 / 共同创办人",
    "NFC/Contactless Chip Wearable Devices and Hardware Wallets.": "NFC/钱包你可以穿, 还有硬件钱包",
    "Nucleid": "Nucleid",
    "of": "of",
    "Ooops!": "哎呦!",
    "OPEN SOURCE": "开放源码",
    "Our ecosystem and projects are completely open-source to help facilitate your needs to launch your very own SmartBridge compatible blockchain. Everything is hosted on GitHub for your ease and convenience.": "我们的环境是开放源码因为我们觉得多智能桥(SmartBridge)是很好.你在GitHub可以找到万事",
    "Our primary goal with ARK is to keep the core blockchain lean and blazing fast": "我们要ARK的中块链细和快",
    "Own Projects": "的项目",
    "P2P API": "P2P应用编程接口",
    "Pages": "网页",
    "Paper Wallet": "纸的钱包",
    "Partnerships and R&D for NFC/contact less chip and wearable devices. With optional hardware wallets.": "研究和研发智能卡/NFC料",
    "PHP/Laravel": "PHP/Laravel",
    "Please enter your email address below:": "您的电子邮件地址在下面:",
    "Please read the": "请看看",
    "Point of Sale Hardware R&D": "销售试点情报系统的硬件研发",
    "Point. Click. Blockchain.": "Point. Click. Blockchain.",
    "Portfolio / Charts / Widgets": "投资组合 / 图标 / 小玩意",
    "Portfolio Manager / Co-Founder": "投资组合经理 / 共同创办人",
    "Production and distribution partnership research": "研究合伙制造业和物流",
    "Production and distribution": "制造业和物流",
    "Profiles of some of the ARK delegates": "ARK受托人的小传",
    "Project Manager / Co-Founder": "项目经理 / 共同创办人",
    "Prototype testing/coding/final release": "新型最后发行的原型",
    "Public API": "公众的API",
    "Push button deploy-able testnets for anyone that wants to test or build something on ARK, or for ARK. Making it easy for anyone to have their own ARK testnet to try new and exciting things.": "电钮然后你有测试网(testnet), 如果你要做一个ARK的项目.",
    "Push Button Deployable Blockchains": "电钮区块链",
    "PythARK": "PythARK",
    "Python": "Python",
    "R & D": "研发",
    "R": "R",
    "READ MORE": "看看",
    "Read our whitepaper or visit our": "看我们的白皮书还是去",
    "Read the Whitepaper": "看我们的白皮书",
    "Rebuild back to correct page >>": "改建上网页 >>",
    "Research foundation and choose best option for ARKs future.": "研究企业实体的形成",
    "Research of Smart Card/NFC devices.": "研究智能卡/NFC料",
    "Research": "研究",
    "Research, Sourcing, and Development of various Smart Card/NFC materials.": "研究, 制造业, 和研发智能卡/NFC料",
    "Research/Assign Team and tasks": "研究/分配任务",
    "Researching Point of Sale Hardware integration and services.": "研究销售试点情报系统的硬件",
    "Resources - ARK | All-in-One Blockchain Solutions": "Resources - ARK | All-in-One Blockchain Solutions",
    "Resources": "资源",
    "Roadmap - ARK | All-in-One Blockchain Solutions": "路线图 - ARK | All-in-One Blockchain Solutions",
    "Roadmap": "路线图",
    "RPC": "RPC",
    "RU": "RU",
    "Ruby": "Ruby",
    "Rust": "Rust",
    "SCALABLE": "延展",
    "section before contacting us.": "以前给我们联系",
    "secure hardware wallet.": "安全硬件钱包.",
    "Security - Pentesting / Co-Founder": "保卫 - 切入点测试 / 共同创办人",
    "Senior Consultant / Co-Founder": "高级顾问 / 共同创办人",
    "SEO / Co-Founder": "SEO / 共同创办人",
    "Setting push button genesis blocks and in wallet access.": "电钮块的缘起在钱包里面可以门禁",
    "Shop": "店",
    "Show more": "展示更多",
    "Slack Invite": "Slack 邀请",
    "SmartBridge Documentation and Instructional Videos": "智能桥(SmartBridge)的技术文件智能桥的技术文件也教学电影",
    "SmartBridge Partnerships": "合伙智能桥(SmartBridge)",
    "Social Media Adviser / Co-Founder": "社会媒体顾问 / 共同创办人",
    "Social Media Manager / Co-Founder": "社会媒体经理 / 共同创办人",
    "Sorry, this page is forked!": "对不起,这网页分叉了!",
    "Source Code (.zip)": "源码(.zip)",
    "Spanish Social Media / Co-Founder": "西班牙语的社会媒体顾问 / 共同创办人",
    "Statistics": "统计",
    "Structure, internal decisions, more paperwork and meetings, waiting on bureaucracy...": "机构, 多文件还有机会, 也等官僚习气... ",
    "Subject": "题",
    "Submit": "提交",
    "Support Director / Co-Founder": "支持的理事 / 共同创办人",
    "Swift iOS": "Swift iOS",
    "Task": "任务",
    "Team - ARK | All-in-One Blockchain Solutions": "船员 - ARK | All-in-One Blockchain Solutions",
    "Team": "船员",
    "Technical Documentation": "技术文件",
    "Technical Protocol Documentation of how the blockchain is updated, the data is exchanged between nodes, and fees are calculated.": "ARK区块链的技术文件",
    "The ARK Desktop Wallet is natively built for all major Operating Systems. Our full HD wallet meets the top security standards in the industry and supports the": "都操作系统可以用ARK台式机的钱包, 我们也有硬件钱包.",
    "The": "这",
    "These delegates are tasked with running the network and are rewarded with block rewards, much like miners in Bitcoin.": "这受托人的工作是保持网,他们得到区块奖励犹如比特币矿工.",
    "Through the use of our custom built SmartBridge functionality we are able to off-load non-essential functions to hundreds of side-chains. This allows for great scalability while keeping the main ARK blockchain lean and fast.": "ARK的中块链是细和快, 还有很多函数值因为ARK有智能桥(SmartBridge). ARK可以有很多旁块链细. 都有智能桥(SmartBridge)",
    "Tired of staring endlessly at your wallet waiting for your transaction to clear": "你不要等很久交易完吗?",
    "Transaction protocol serialisation": "交易的协议系列化",
    "TypeScript API": "TypeScript应用编程接口",
    "UI / UX Designer": "UI / UX 设计师",
    "UI/UX wireframe mockups": "UI/UX 股价",
    "Unofficial ARK Discord channels": "公众的ARK Discord channels",
    "Unofficial ARK Discord": "公众的ARK Discord",
    "Unofficial ARK news website": "公众的ARK news website",
    "Update ARKCommander for new start-ups": "更新ARKCommander所以新的刚起步的公司可以用",
    "Update Lite-Client Libraries to support multiple chains": "更新简装的版客户端共享函数库所以可以有多区块链",
    "Updating ARKCommander to use with new testnet chains": "更新ARKCommander所以可以用测试网(testnet)的区块链",
    "Updating desktop wallet to handle testnet chains": "更新台式机的钱包所以可以用测试网(testnet)的区块链",
    "Wallet & Clients": "钱包和客户端",
    "Wallets": "钱包",
    "Want to get more details?": "你要多详情?",
    "Want to help us spread the word? Want to add ARK logos to your webpage? Here we list transparent ARK media... Looking for something custom? No worries – use": "你要帮我们告诉大家ARK是什么? 你要用我们的商标?没有问题, 来了!",
    "We are building a foundation for our ecosystem. Our roadmap gives you a look inside ARK’s current development process, what we are focused on now, and a look at what the future will bring.": "我们建筑桥梁, 看我们的路线图",
    "Web Lite Wallet": "网站简装版钱包",
    "Website Redesign": "新的网站",
    "Windows (32bit)": "Windows (32bit)",
    "Windows (64bit)": "Windows (64bit)",
    "With 8 second block times, ARK’s network is one of the fastest in the industry.": "每个块的时间为8秒. 很快.",
    "with request and we'll help you out with custom sizes/requests.": "我们可以帮你如果你要别的",
    "Write instructional guides and finalize testing": "写教程和新型最后发行的原型",
    "Write new API wrapper": "写信的应用编程接口",
    "Writing documentation, technical WP": "写技术文件还要教程, 更新白皮书 ",
    "Writing documents, making tutorials.": "写技术文件还要教程, 还要教程.",
    "Writing technical specifications": "写技术文件",
    "You should have access to your money whenever and wherever you need it. That is why ARK has native mobile wallets for both Android and iOS. Check your balance, send & receive funds, or vote for your favorite delegate, even on the go!": "我们觉得你的手机因该可以查你的ARK,所以我们有新的app!随时随地做成一笔买卖.",
    "General Secretary": "General Secretary"
}
